除左球證on9 皇迷減數都唔差

好紮實既小一數學實力